［利市打比］公道講，真係踢得好撚暴力

To be fair, @BBCMOTD can't show 'everything'.
So to assist, we've compiled a thread of some bits their editing team decided wasn't worthy of including in their highlights.

黑到

我睇唔到喎

唔好抹黑 謝謝

睇唔到
唔知
唔關我事

文尼幾似當年beckham 踢 simone

利物浦太善良

mane果球狗到

個個都好正氣好好波

黑人冇事，因為BLM

落地獄啦要

咁佢哋有冇斷acl

Allan個下盤大撚到

唔斷acl就唔叫矛

你有冇睇場波?
呢球羅拔臣係俾Yerry Mina撞低左先撞到另一條友
所以先冇吹犯規
要講暴力都唔係呢球啦

都係果句
總要有人做dirty work

robertson幾時跟vvd機

咸爺直紅，文尼報復性行為有冇拎紅？

斷acl同少條頭髮邊隊茅啲呀

又係文尼羅拔臣呢兩隻賤種痢